是日高汁笑話

是咁的，本大師今日行街既時候

咁行行下我聽到有條友叫我停低。

咁我問佢乜撚野事啦，咁佢話佢電話唔見左想借我部電話黎打個電話。

咁我就講........

嗰邊咪有電話亭囉

咁佢就過左去電話亭入邊之後暈低左，因為我岩先係入邊放撚左個臭屁

係咪爛gag黎？

幾好笑

高汁

咁好笑點解比負皮

On9 當有趣

唔錯